有冇波台會員詳細ig list 想逐個逐個follow你地

可唔可以比我r一波人氣？

你現實存在感低到都同波台友同聲同聲r存在？

咪串

好撚心啦

@princejoyce
@tat.gor
@eaglelai

分別係對應邊幾個會員？

吉野妹
蓋清
第3邊個黎

佩清 （好似話幾有2氣

gay post?